武漢醫生曝確診數驟降原因：血清檢測被全面叫停

【新唐人北京時間2020年03月15日訊】中共宣稱「抗疫成功」，官方數據中，疫情中心武漢的新增確診也降至個位數。有武漢醫生在網上透露，這些都是政治操作，官方剛剛全面叫停了高效準確的血清檢測確診方法，方艙醫院患者未經基本檢測就被全部清空。

3月14日，網上流出一名曾經在武漢方艙醫院駐點的醫生在網絡群組中的聊天錄音。

他說，張毅帶她母親到武漢亞洲心臟病醫院做查血檢測的第二天，查血檢測就全部喊停了。血清學檢測手段是中共第七版武漢肺炎診療方案中的確診檢測手段。他透露，這種檢測不但比此前的核酸檢測便宜，而且速度更快準確率更高，現在已是檢測武漢肺炎的「黃金標準」，專家們本來打算將它普及到社區一級機構。

據此前大紀元報導，武漢互助共濟會（群）志願者張毅陪他母親到亞洲心臟病醫院治病的日期是3月10日，也就是習近平視察武漢的當天。他的母親雖然是治療心臟病，但當時到醫院住院都必須接受武漢肺炎檢測。

上述醫生在網絡聊天中還說，就他目前所知，亞洲心臟病醫院和湖北省人民醫院都已經停止了查血檢測，他估計武漢已經全面喊停，連同濟和諧和兩家醫院也做不了了。他說，你可以想像這背後的原因，這和醫學沒有任何關係，都是「政治學的診斷」、「政治學的治癒」。

他還透露，武漢方艙醫院全部清艙，所有人都放回家「非常可怕」，因為這些人基本都沒有按照要求進行檢測，沒有確定是否治癒。

這名醫生表示，連一個普通醫生都知道，要防控疫情，最起碼要把「四類人（即確診患者、疑似患者、發熱患者、密切接觸者）」都檢測篩查一遍，再做進一步處理。但官方就連「四類人」都不徹底篩查，其它普通民眾要想隨便做檢測更不可能了。
目前，武漢所有的方艙醫院都已經休艙，所有病人都已清空。這名醫生透露，當時從醫生們批准病人出院的「瘋狂狀態」，他已經判斷出這是一次「政治休艙」。

他說，休艙過程中一度「出現狀況」，專家組隨後稍稍加強了出院審核，但他們也只是看看CT片子，只要看到病人肺部炎症有吸收跡象，就簽字放人。如果是平時，只要病人肺部還有一點炎症沒有完全吸收，他作為駐點醫生是不會簽字同意出院的。但在專家簽字後，即使他不簽字也沒有意義，因為第二天值班的駐點醫生也會簽。

據此前陸媒報導，3月2日，剛從漢陽方艙醫院出院5天的李亮突然復發猝死。官方馬上封鎖消息，並暫時叫停了方艙醫院出院審批。不過，稍後休艙重啟。在習近平3月10日視察武漢的當天，最後一批方艙醫院病人出院。

根本想攬炒全世界等解藥

爆左料後，過多一段時間，又會重啟返，然後懶歐美輸入國案，reinfect中國，中共又贏。

只要唔測
有可能中，都有可能唔中
因為無法確保100%中
所以一律當唔中

利害了 我的國
用量子力學抗疫

原來已經搵到0確診 0死亡必勝法

唔check
全部封晒係屋企
封你一頭半個月
唔死即係冇事
死就唔知你乜事

通街死屍 繼續無事
然後意粉不停吹奏中共

你信唔信？
本人預計，被人爆左料後，過多一段時間，中共又會重啟返檢測，且更全面，然後懶歐美把關不力，病毒從歐美輸入回國內，reinfect中國，中共又贏，一日都係歐美唔好。

Exactly
咁樣病毒就唔係武漢出嚟啦

意大利和歐盟完全on99，俾中共利用，做晒condom。北韓和俄羅斯最醒，知道老共味野，即時封關。

大把未入院已經死左咪唔計囉

根本連驗都慳埋

歐美乃左野，又被人爆左料，好快又會上報返，放心。不過入歐美傳入中國數，最衰都係歐美，還是中國的好。

treat it like flu, until it doesnt matter anymore

新唐人...

保持5米距離，ok?

你信佢都咪信大陸啦

跟住過多排啲有啲柒頭頭就話肺炎係歐美傳過嚟

正常程序唔係驗口水咩？

唔驗就無事

咁都岩既無藥醫驗黎晒人力物力

外國班支那人覺得支那好安全
全部要回國

睇完笑到仆街

一解關 香港未仆街

有咩事即刻火化 就唔存在問題

歐洲班仆街根本逃避現實！
醒下啦，支那係要謀殺你哋啊！
人性本善不適用於支那人！

正喎，風土武漢肺炎

新唐人 rubish source

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

一問始學柬埔寨唔驗咪得

為輸入性爆發做準備，為左屈鳩美國無所不用其極

唔係
想借病毒清洗低端人口同反對派
咁耐以黎冇聽過有高幹有事
湖北省長唔聽話即刻有病然後殺
其他省爆到咁但省長依然冇事

香港就唔洗講
借瘟疫止暴制亂之餘仲大肆宣傳支那救港

維尼講到明2020 全面滅貧

成班醫生未富先驕

出絕招了

這個疫情是可防可控

仲有台灣
好彩民進黨大勝
即刻封關
咁耐以黎都係幾十宗

金仔最醒

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

係就快
唔好再污染地球

最緊要條數靚仔

又啱

push

新唐人 勿跟車太貼

前排共軍一個營嘅士兵一夜死鳩曬 家人永遠唔知佢點死

之後就有新聞出話有1000個肺己換左 病好左 出左院
抗疫鄈成功左一步

新唐人
勿跟車太貼

唔少歐豬仲睇支那數據 真係等死

支共

侵侵宣佈提前封鎖支那邊境

本來睇陳秋實、李澤華、方斌，之後中共拉哂
後來睇有視，之後中共趕佢哋返香港
之後完全掌握唔到武漢實況，就睇法輪功報紙、電視台

你有咩車可以跟？新聞聯播？

薛丁格的武漢肺炎

獨裁國家真係幾有效

預測正確

成個武漢快啲死撚晒佢, 到時又可以0確診

到時又吹 美帝忘我之心不死

不意外

又錯多次

唔覺有意外

要粉飾太平

有冇source???

但啲小粉紅信到十足正pk

新唐人

小心炒車

蒒丁格的貓

一直唔撚信大陸嘅數字

殺晒就唔計

中共又贏

一車車人染病地贏？

唔驗就無確診

共產黨的狗?

試劑送曬去意大利

唔驗姐係冇

即病即燒，燒毒專家

不意外
唔會真係有人信支那情況有改善掛
（除左藍絲）

昨天有另一段片，個救護員堅持唔送個病人去醫院，話去到醫院，醫生都唔會幫你驗。

推

在確診前，是又死又活的

支那都出絕招

啱啊

所以係真

薛定諤的武肺

1000個肺

形容得非常貼切

預左啦

班藍絲真係信到十足，佢哋淨係會睇CCTVB、CCTV、紅媒報紙、藍絲Whatsapp互傳Fake News....

復工

焦土政策
英國佬又出 美國佬又出 中國佬又出

一直以來都有3大疑點

1月話冇事
但民眾反應同措施規模前所未有

依家話受控
但傳播能力咁高的病毒，有咩原因可以咁有效控制？佢從來都唔講如何有效防控呢隻毒

病毒來源
客觀睇，病毒來源有好多，但當初話係野味，但依家全國上下spin去係美國人工病毒。咁即係人工合成病毒可以話不打自招。但事情細節係點就唔知道

一陣爆料醫生又比人捉
無限loop

近啦近啦,到時再黎大爆發,滅國不是夢

或者可以咁睇,北韓同俄羅斯根本就係放毒源頭,所以知個疫情會有幾勁,放曬D毒出去之後鎖國,等出面出曬事再出黎執二攤

中國成最大贏家

可唔可以唔好再 post 新唐人 d fake news 上連登？係咪未炒夠車？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中共真係死性不改
自己人民條命黎架
最慘係大陸狗成日四圍走
搞到香港同其他國家愈黎愈危險

而家又話接推武漢人返黎
真係唔得佢死

on9 ???

新唐人信唔信得過？

但爆中共料通過都係呢類新聞報紙

又中了

唔驗咪唔會有確診

又win

新唐人 .......

聽住先

真係想攬炒佢會解封

反證中國有幾嚴重
全面叫停完全無得驗都仲每日有幾十單新增

就算佢唔報
正常香港人都估到啦

是但啦
去邊都一樣
歐美疫情好快都唔會好得過支那

即係依加有一堆隱形病人

小學雞？

冇話過唔可以跟喎
但你做人起碼要識批判思考
唔好人講乜柒你就信足十成

新唐人同法輪功嘅報道係經常有誇大成份
我老母冇讀過書都知呀
依啲嘢聽下笑下咪算囉 真係信到十足咩
所以我咪話唔好跟車太貼囉柒頭

睇到新唐人三隻字即刻skip

但爆中共料，通常都係呢類新聞報紙

咁世界日報呢？

國家主席習近平10日首次視察武漢，一篇自稱是新冠病毒疫情爆發「發哨人」的文章當天出現在網路上，沒多久即遭刪除，即使網友「回復」仍被狂刪，引發網友群情激憤，紛紛以各種文體「接力」翻譯轉傳，讓文章一次次起死回生，以對抗網友聲稱的「背後強大的言論審查力量」。 網友並以「顛倒的世界就要顛倒著看」，暗諷刪稿只會欲蓋彌彰，表達對官方控管輿論的不滿與抗議。

這篇文章名為「發哨子的人」，原刊登在人民出版社旗下「人物」雜誌3月號，於10日在網路上發表，武漢市中心醫院急診科主任艾芬在文中回顧，她從疫情之初到現在兩個月的經歷與感受。

艾芬在文中提及，去年12月30日，她拍下一名不明原因肺炎病人的病毒檢測報告，並將其中「SARS冠狀病毒、綠膿假單胞菌」等字樣畫上紅圈，傳給自己的同學以及醫師群組，提醒他們注意防範。之後報告被武漢醫師們轉發，其中包括殉職的武漢市中心醫院眼科醫師李文亮。

艾芬表示，她為此被醫院領導批評，並要她不准再提肺炎的事情，即使是自己的丈夫也不能透露。她稱，這次的事情更加說明了要有人站出來說真話。她並稱自己不是吹哨人，「我是發哨子的人」。

BBC報導，這篇文章發出後，不到半日就被刪除，之後仍繼續以不同形式在網路上「復活」。一些自媒體曾試圖轉帖原文繼續傳播，但帖子很快都被刪除。網友開始用不同版本嘗試接力，先後出現了倒排、側排、繁體字、英文、韓文、日文、希伯來文及甲骨文等多種形式仍不斷被封，網友於是發揮更大創意，通過甲骨文、顏文字、摩斯密碼、火星文、盲文、毛澤東書法的「毛體」等版本，不斷挑戰審查底線。

報導指出，文章發出當天適逢習近平視察武漢，在信息過濾十分嚴格的當下，這些信息很快點燃了公眾的同情與憤怒之情。但激發更多不滿的，是這篇文章不斷被轉發同時又不斷被封殺。有網友稱，這篇文章本身內容並不敏感，被刪主要是因為「時機犯忌」。中國導演葉大鷹稱，刪帖只會把疫情中「舉國之力建立起來的黨和國家形象」毀於一旦。

除刪帖外，報導指出，「人物」雜誌本期出刊也受到影響，出版社已通知供應商「可能會修改封面或者其他內容」。公開資料顯示，「人物」雜誌主辦單位為人民出版社，屬官方出版社。

所以話：最了解極權國家嘅就係其他極權國家

當普通流感去醫

CLS

no test, no case

遲下復哂工一定爆到pk

其實大家唔係心中有數咩
上個月爆到咁, 依家每日確診人數少過其他地方都知佢做假啦

唔測唔中

估到啦

根據專家推斷7成人染病就會有抗體，中國人應該已經有抗體

對

之後解封支那
再將病毒傳俾全世界

係
都係保持兩秒距離好d
同埋係真既話呢d野支那唔呃得幾耐
到三月尾四月頭點都有d野流岀就算支那真係完全封鎖哂武肺消息都好
只要睇下支那d空氣質量同比唔比人拜山
都大約知咩料

支那可能想屈歐洲reinfect
所以停檢測一輪先

魔共的確想攬炒全世界, 得佢支爆 得天下制裁 宜家球爆 無國得閒搞佢, 魔共仲趁亂想搞廿三條

唔驗身未身體健康lo

呢個可能性好大

唔測咪姐係冇囉

通街都係屍

呢啲要share去twitter la

留名

只要唔驗 波函數就唔會塌縮

真心出面個張話金正恩一路封中國meme圖唔係講笑
新聞全面封鎖，無人查，仲會唔會有第二個李文亮呢
係睇其他國家有無天真到幾時開放返大陸人入境，係人地國家一驗到佢想遮都無用，意大利佬今次買到教訓未，仲叫人去你到set 5G，隨時再送病毒

唔係唔想信
但係大紀元...

一定會

呢條片有幾點係好假

咁都得

唔怕玩太大三戰?

少做少錯 唔做唔錯

唔會掛，話哂都第2經濟體軍事大國 唔打得都嚇得 又有核武, 大國打仗 勝方都一定損失慘重
何況佢全球播毒 又唔同偷襲珍珠港咁 主動軍事侵略

大陸鳩報數 新唐人鳩報原因
唔會話一邊岩=另一邊錯, 或者相反

主動播毒仲唔係侵略?

可信過0新增先

前幾日上連登不停見到有人話一日得個位數確診係真
係咗吹奏支那封得好犀利

明顯5毛帶風向

They knew themselves

今次疫情完全反映國家赤化程度

大紀元大陸入面好線人，因為以好多人信依仲有部份死忠

LA點?

5毛反對的信就正確了

鼓勵佢地番中蟈

理論上冇解過關

好無恥

清除低端人口

中共一慣做法，毫不意外。

乎合國情

一切危害黨的打壓於萌芽期

雖然我相信呢件事係真
但新唐人係咪真係fc到呢件事我就唔多信

其實夾硬唔比你出街，自生自滅
出街就當你犯法
咁防疫的確係幾「有效」

支那全面復工復課未？

等全部武漢人染病有抗體呀